[拋磚引玉] 一人一個新年祝賀公關災難

我先
安全套品牌 祝你 連生貴子

ok

即刻駁嘴

唔講咁多

到我
諗唔到添

樓主
即刻駁嘴 唔講咁多